<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
	<bookDescList>
		<BookDesc BookID="17000001">
			<BookName>漆黑静默</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>正是为了这一刻我才能够坚持到现在……为了将我的痛苦……
不，我是为了将我的痛苦加倍奉还而来的。</Desc>
				<Desc>我并不认为自己在这之后能够夺回幸福……
最后恐怕只会留下名为空虚的后悔，一无所剩吧。</Desc>
				<Desc>但总好过一直被心中郁结着的情感压迫得难以呼吸，不是吗？
我只希望能够有一瞬重新坦然呼吸的机会。</Desc>
				<Desc>你们也都有各自想要守护的事物吧。不必犹豫，放马过来。
又有什么能比彼此的期望重合的瞬间更加丑恶与痛苦的事物呢？</Desc>
				<Desc>安吉拉。我定会为你带来远超于我的痛苦与损失……
……不错。让我们开始吧。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="17000002">
			<BookName>肮脏巨兽</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>过去与现在并无什么不同……没有丝毫的改变……悲剧仍旧在反复上演着……
即便无人不知那是错……却也只能反复上演……
甘愿为了它人的幸福与便利牺牲自身的人又有几个……？</Desc>
				<Desc>通过将它人的生活作为薪柴换取幸福……才能在这都市之中心满意足地生活……
在这该死的鬼地方里只能那样生活……
谁都清楚，苦恼与反思起不到任何作用……</Desc>
				<Desc>没有人想要关心这些……每个人都只是想要逃避！
事不关己……是啊。事不关己。
闭上双眼就能够过上更好的生活……</Desc>
				<Desc>无法去体谅它人的痛苦……就连照顾自己都已经十分吃力了……
我恨，恨这座让人别无选择的都市……
那些肮脏的工作令我厌恶，参加它们令我感到恐惧与恶心……</Desc>
				<Desc>但到头来，一码归一码……
我无法眼睁睁地看着属于我的幸福飘散而去……
我的一生的确算不上活得坦坦荡荡……但我也从未错待过它人……</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="17000003">
			<BookName>黑侍</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>我唯一无法做到的事便是俘获住她的心。
但我那慈爱的爱人却在俘获住我的心后离开了我，只留下了痛苦与空虚。
填补空虚与孤独时泛起的痛苦令我怎能不爱她？</Desc>
				<Desc>正是因为有了她，我才能够昂首向前。
我们曾一同欣赏过的美丽风景如今已经成为了人生路上的往昔……
如今的我仍旧在回首瞻望你。瞻望着那令我痛苦却又倍感美丽的瞬间。</Desc>
				<Desc>瞻望着那只可远观不可靠近的美景。
遮挡了那美景的肮脏之物们皆被清理，但前行的道路却也因此变得堵塞难行……
我没有信心面对那些堵塞着道路的骇人肿块。</Desc>
				<Desc>若定要我仔细地看看它们……
那堆积如山的哀怨与痛苦便可能会将我卷入其中。
但无法前进并不令我悲伤，也并无什么惋惜。</Desc>
				<Desc>将你留在过去才是我的至深之痛。
只有一种方法才能让那永恒的乐园永留我眼……
任何障碍险阻皆需被清理。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="17000103">
			<BookName>白卫</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>看吧
一张接着一张
这些书页提醒我你永远是个恶棍
为了你，天使们坠落了
他们现在离去了
看见了吗？他们离去了
一去不返
地狱仿佛是我唯一的归宿
即使今日伤痕满身
明天我仍要踏上我的路</Desc>
				<Desc>我试过了，我尽力了
我们还指望什么呢？
我最亲爱的朋友
请告诉我我们何时才能让结束这一切</Desc>
				<Desc>所以让我牵上你的手
像那些疯子一样
踢踏，踢踏
来跳我们的最后一支舞
唱吧
La tulali lalulilu
旋转的黑胶歌剧
(让我痛哭吧) 渴望着这一刻
(残酷的命运)所有仇恨都在此发酵
(多么盼望)所以我有了理由
(自由)看着你死去的理由</Desc>
				<Desc>别担心。
我在回收站给你留了个位置
你附近的地址指向你焚烧的书。</Desc>
				<Desc>此刻请停下来吧。一个接着一个,
你的欲望让我一直坚信着你是个人类
那书架为你崩塌
看见了吗？他们不复存在了
一去不返
那舞台承接着我们唯一且所有的梦想
还有什么好说的？
痛苦总是折磨着那些选择留下的人
也许今天会痛至心扉
明天我仍将踏上我的路</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="17000004">
			<BookName>疯子</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>如果我能够斩断那梦魇的咽喉，心里马上就会痛快不少吧。
为了那一刻我一直都在紧咬牙关，做着这样的事……
倘若将这痛苦立刻从我的身上除去，这一切能够就此终结吗？</Desc>
				<Desc>倘若我放弃现在所做出的抉择，它迟早会在未来的某日……会以不同的形态返还到我的身旁吧。
我自认为只要实现了我那名为复仇的梦想，一切就都会结束。
我有不能放弃的理由……因为这对我来说真的很……</Desc>
				<Desc>你夺走了我的珍贵之物，那我将此地破坏殆尽也并无什么不妥吧。
即便它人无法理解我……只要我能理解自己就好了。
在那深不见底的黑暗中，命运令我的心逐渐变得残酷。</Desc>
				<Desc>那仅被我踏足过一次的乐园就该被这样残忍地夺走吗？
我的时间于那天起便不再流逝。往后的人生中再也看不到一丝光明。
倘若我能够原谅一切的话……</Desc>
				<Desc>倘若我现在便将自身的过去彻底洗净，那我当下的立足之所便也会不复存在。
就像是要我将那紧紧怀抱着的美好回忆全部放下一样。
安吉丽卡，对此我深感恐惧。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
	</bookDescList>
</BookDescRoot>