<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
	<bookDescList>
		<BookDesc BookID="18000000">
			<BookName>指挥家阿尔加利亚之页</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>当我听闻你的消息赶来时，演奏已然落幕，留在那儿的只有一位用自己的狰狞身躯合上钢琴盖的演奏家。心中第一次涌起了难以言喻又无法理解的情感。尽管现在很难定义这般情感究竟为何，但我能感受到那是自内心深处溢出的黑暗。但在那架令你沉眠的钢琴面前，我没有落下一滴眼泪。我很快便意识到，在那儿的并不是你。</Desc>
        				<Desc>是啊。你是轻掠我面颊的微风，是翱翔于天际的云彩，无论于头顶亦或是脚下，时时刻刻向我诉说着你的存在。我以为你已然离我而去，但你却总会再次回到我身旁。所以，我不会再执着留恋那张曾经短暂包裹着你的皮囊了。安吉丽卡。我将遵从你赐予我的名字，Uberto。在那间可怕的地下室里，你时常如此称呼我。哪怕最后一无所有……我也要创造一个即使人们一心一意，毫无贪欲，也能过上富足生活的世界。如果大家都不再执着于肉身，定然便不再会畏惧死亡，不再会永远睡去。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18100000">
			<BookName>浑厚的菲利普之页</BookName>
			<TextList>
        				<Desc>要走多远才能抵达这条路的尽头？为了守护身边的一切，唯有遮住双眼，捂住耳朵，堵住嘴巴，才能感受到幸福依旧于我不离不弃。我想我应该忍受这份痛楚，再度站起来，成为一个坚强的人。若能如此，便可不再失去周围的珍贵事物了吧。然而柔易碎，刚易折。到头来，我终是明白这世上丛生的种种混乱并非是我能阻挡的。那么，又该如何走出绝望生存下去？总有一天，我将送我心离去。那颗纵使一无所有，却依然怀抱一切的心。真正重要的是，我不应再错认为自己曾拥有过什么。</Desc>
        				<Desc>我追随你们，找寻获得幸福的方法。可最后又怎样了呢？一直与你们在一起，我痛苦不堪，深感这一切早已本末倒置。但我想说的是，你们也并非恶人。因为一直以来折磨着我的，是我自己。那么，要是那时的我能够知晓我如今方才认知的事实，痛苦就能减轻，结局就能改变吗？不，至少我不会怪罪当时做出的选择。过去的失败和痛苦都不过是为了现今这一瞬间而经历的过程。所以哪怕是仅此一次的成就，我也对这一切感激万分。当时或许是因为感到悲伤而绝望地恸哭，但结果是，我做出了那时的抉择……因此，我更是感激这世上的一切。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18200000">
			<BookName>清亮的艾琳之页</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>在我们曾经生活过的地方，人们无法按照自己的意愿去实现任何目标。因为那里流动着不可抗拒的浪潮。我们之所以称其为齿轮，只是为了亲眼一睹它的流向。事实上，那却是不可视之物。究竟何种存在才能造就如此庞大的湍流，而我们又为何要沿着它的流向行动，无论是谁都无从得知。但是，这股浪潮也并未将我们引向歧途。不，该说是从认知到有那样的地方存在起，就已经是在违抗着浪潮，逆流而上了吧。</Desc>
        		<Desc>我们不过是成为了凝视这一局面的旁观者。行走于道路之上并不意味着你便是这条道路的开拓者。赋予我们迈开脚步前行的力量的也并非是你，我们仅仅是做出了这一步行动而已。说到底，连想要更进一步的想法或许都不是我们自己的意志。但我想有许多人都在以自己的意志前行着。为了摆脱这股浪潮而奋力挣扎着的他们，只是无法得到救赎，我对此倍感惋惜。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18210000">
			<BookName>齿轮信徒之页</BookName>
			<TextList>
				<Desc>我们为什么要抽笑面的烟</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
    	<BookDesc BookID="18300000">
      		<BookName>自信的格蕾塔之页</BookName>
      		<TextList>
       			<Desc>这是为食物所支配的人类生活着的时代！要是饿了就会变得焦躁，如果因为饥饿而愤怒的话就会变得暴力，人类就是这种东西。而且，在这座都市中吃着相似食物的家伙彼此间也会变得越来越相似。因此，想要支配你们的存在强迫着你们吃下规定好的正确食物！如此一来，自然就会有不正确的食物。说到不正确的食物，那应该就是身为同类的人类了吧？</Desc>
        		<Desc>为啥会觉得吃其他东西就是理所当然，而吃人就变成禁忌了呢？谁，为啥，为啥要那么规定呢！因为人类的生命很宝贵？自相矛盾！动物的生命就无所谓了吗？咱不是想扯些无聊的大道理来衡量生命之间孰轻孰重。要说人类的生命为啥贵于动物，那因为人类是位居食物链顶端的掠食者啊，要是人类中也出现更加上位的掠食者群体的话，去捕食自己的同类不就是再合理不过了吗。</Desc>
        		<Desc>咱们有两种选择！一是什么都别吃了。也不是说要大家一起饿死，而是你的身体时刻在学习着去吃什么！那么要是那种习惯被改变了的话？在你那空得一干二净的内脏里的不再是食物，而是其他的可能性，恐怕能填满整整四碗吧？要是受不了的话，那就选第二种方法，不要挑三拣四，全部吞掉吧！只需循着血腥味，跟随着大脑的指引将那些美味全部塞进嘴里就好啦。</Desc>
			</TextList>
    	</BookDesc>
    	<BookDesc BookID="18400000">
      		<BookName>嘿吼,汪呜与咕哦之页</BookName>
      		<TextList>
        		<Desc>一起去冒险吧。一步一脚印变化着的世界，一步一脚印变化着的我们。眼中已被染上多彩的光，一起去追寻我们所不曾拥有的快乐吧。请不要因为无法理解我们如今的姿态而横加指责。不过是偶然间，你也能体会到无数人曾体会过的快乐。那件事于我们而言不存哪怕一丝的色彩，被残酷而可怖的快乐沾染的是你们。我们只是在欲求那些不曾拥有的事物而已。然而，完全满足的日子不会降临，焦灼的欲望只会沉向更深处。我们只会过上更加放诞的生活。尽管如此，我们依旧欣喜万分。因为我们和你们不同，身躯常会为崭新的色彩浸染。</Desc>
      		</TextList>
    	</BookDesc>
    	<BookDesc BookID="18500000">
      		<BookName>微妙的奥斯瓦尔德之页</BookName>
      		<TextList>
        		<Desc>人们在祈祷！想要吃下三朵鲜花！想要成为灵活敏捷的小猫咪！想要赚很多很多钱！然后又补充道，总有一天会找到美味的花儿吧！总有一天会赚到很多很多钱吧！总有一天会听到洪亮的掌声吧！总有一天会！总有一天总有一天总有一天……那些家伙总是说着这句话，没完没了。但为了回应他们的期待，必须准备好期待的香气。不能吞下鲜花的世界！活像一只迟缓愚钝的乌龟的自己！身无分文的现实！为了满足那些愿望和期待而搭建了希望的舞台！</Desc>
        		<Desc>也就是说！祈祷的法子错咯！只是一味想着总有一天会实现的话，也不过是守株待兔般的循环而已！愿望真正实现的日子不会到来！这样期待下去，最后只会剩下怒火！觉得总有一天自己会改变？坚信并期待着总有一天那个人会改变？嗯哼，啧啧。分明不过是在随心所欲地擅自期待罢了，要是期待着的改变没有到来，就只会互相诋毁了。这世界上满是这种泪眼汪汪的坏蛋朋友，就连小丑都没法带来笑容了呀！</Desc>
        		<Desc>所以从今天开始一起来做体操吧！抛却所有的期待，无论看到什么都要乐观地露出笑容！丢开只是念叨着“总有一天”的空头支票，来一场已然成为现实的盛大演出吧！我已沐浴在比任何东西都要明亮的聚光灯下，登上了这座舞台。</Desc>
      		</TextList>
    	</BookDesc>
    	<BookDesc BookID="18600000">
      		<BookName>活跃的塔尼娅之页</BookName>
      		<TextList>
        		<Desc>会为了生存战斗是理所当然的。如今的大家也依然深陷于无数的斗争之中。行至寿命尽头自然消逝的生命比起诞生下来的生命要少上许多，而且到现在也在各自的位置上为了生存战斗着。或是为了守护，或是为了不被淘汰。一切都是因为现今的空间无法容纳过度增长的人口吧？说是总有一天会增加更多的生活空间，但那说到底也只是未来某一天可能会发生的事而已。我们此刻所生活的世界才是最重要的。既然如此，有什么方法可以毫不费力地剔除弱者？那就是力量。</Desc>
        		<Desc>也不知你们为啥会说这么做不对。大家不都在做同样的事么？不过是方式的直接与否罢了。为了生存，将位置上的他人挤下，而落败者便会就此被淘汰出局。你说这种竞争是公平合理的正当行为，而生命应当被尊重，所以要阻止身体上的流血冲突？那我可问你，为啥尊重生命？你们觉得自己是在尊重生命？</Desc>
			</TextList>
    	</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18700000">
			<BookName>豪放的在宪之页</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>若是那天能像常见的悲剧一样同你做出重要的约定的话，你的逝去就不会显得如此虚无缥缈了吧。是啊，若能那样，我一定早就会做好流着泪送你离去的准备。那是和往常别无二致的一天，在下班回家后也没有什么特别约定的平凡日子。送来的不知名的肉块，是你那被压得不成人形的尸体。说是为了表示哀悼所以将你的遗体装进保存匣中送给我以表诚意，开什么玩笑。要不是那件衣服的话，我一定会极力否认那堆肉块就是你的事实吧。我茫然呆坐了好几个小时，空洞地看着你那连拥抱都无法做到的模样。</Desc>
				<Desc>恍然间映入眼帘的是盒子旁那个和你一起从机器中分离出的玩偶。尽管已被你的鲜血浸透，但那些棉花团却似乎像是还记得玩偶曾经的模样一般凝固在一起。即使包裹在外面的布料已被切得七零八落，可棉花却没被完全锯碎。异样的情感涌上我的心头，引领着我将你房间中的另一个玩偶拿了过来，然后用剪刀剪开。碎布，我需要碎布。要把那个玩偶再度包裹起来的话，布料不够。所以我要把其它的布剪裁，缝合，连接在一起。我要用那双手为你缝制玩偶，那双和初次为你制作玩偶时一样温柔的手。</Desc>
        				<Desc>缝补好的玩偶比过去的模样还要可怕，可我能感受到，那个玩偶与曾经的那个玩偶无异，它重获了新生。外表并不重要，你也一定是这么想的吧？我凝视着那个盒子，凝视着于此睡去的儿子。是啊，不过是片刻的休憩，并非永恒的沉眠。一度忙到焦头烂额的双手几度停歇，尔后又再次移动——只为了你。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18710000">
			<BookName>安洁莉卡傀儡之页</BookName>
			<TextList>
        				<Desc>叽叽叽叽</Desc>
        				<Desc>咯咯咯咯</Desc>
        				<Desc>嘎吱嘎吱</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18800000">
			<BookName>华丽的伊莲娜之页</BookName>
			<TextList>
      			<Desc>血魔。因贪食人血的罪孽而被永远的饥渴惩罚的存在。你们会那样称呼我们，是因为对我们的恐惧。我也一样，在一切的开始的那栋宅邸中第一次同那样的存在面对面时，我只能感到恐惧。因为那是吸食人血的暴戾生物。对自己可能会成为下一个目标的不安感愈发强烈——宅邸中的人们惧怕自己会转化为那些怪物的同类。尽管他们和我们一样同属人类，我们心中却从未将他们归入正常人类的范畴。现在回想起来，真是愚昧至极啊。我们一直以来担忧，并为之奋斗，想要守护的所谓“正常”的错觉究竟是什么呢。</Desc>
        		<Desc>要是世上的所有人都成为了血魔，而有一个你们常说的“正常人类”活了下来又会如何呢。若是如此，所谓正常的情况又会变成怎样？如此害怕且憎恶我们的你们在成为怪物之后的心情又会如何？还会为了守护至今的所谓“人性”而奋战到底吗？这难道不正是些迂腐陈旧的理念么。摒弃这些无谓的理想，成为血魔，你们反而会得到更多的成长吧？</Desc>
        		<Desc>当你们目击那些迄今为止闻所未闻，见所未见的异常事物时，只会认为他们偏离了正常的标准。正因如此，才会因为感到害怕而将其赶出自己的群体。但你们没有资格将其作为谴责我们的理由。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18810000">
			<BookName>黯淡朱红之页</BookName>
			<TextList>
      			<Desc></Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
		<BookDesc BookID="18900000">
			<BookName>雄伟的普鲁托之页</BookName>
			<TextList>
 				<Desc>无数巨大的错觉构成了这个世界。一个人人都可创造自我世界的世界。每个人都自以为自己掌握着某些知识，所以才容易为错觉所欺骗。因此，那些什么都无法理解的纯粹存在，反而不会观察到这由错觉构成的虚伪世界。正如他们无法辨清一条直线的终点，也无法分清红色与蓝色一样。他们会看到一个没有欲望的世界。将那种地方称为世界或许并不合适，会用“地方”这个词也是因为我们对其有所认识才会产生的错觉吧。人类一向如此，越是学识丰富，越是容易受到错觉的蒙骗。</Desc>
        				<Desc>然而，如果大多数人都看向了同一处地方，感受到了同一种情绪，那样的事物还能称之为错觉吗。看看那高远深邃到无边无际的蔚蓝天穹吧。你也觉得大多数人都认为天空便是这样一个高而蓝的存在不是吗。然而，那些人们也不过都是映于你视野之中的影像罢了。即，就连他们也不过是你所产生的种种错觉之一，所以他们才会如此认同你的观点。如此一来，令这世界的原本模样无法被观察到的狡黠存在不正是人类自己么？哪怕是自己无比信任并追随的神圣存在，也终究是自我的倒影，到头来，我怎能去相信我眼中的任何一个事物呢。</Desc>
			</TextList>
			<PassiveList />
		</BookDesc>
	</bookDescList>
</BookDescRoot>